推動台灣制裁禁止黑警入境有冇得諗？

有冇可能做到呢？

台灣版香港人權民主法案？

推

而家個入台證係自己申報職業
警察可以話自己係公務員
(定係本身已經歸類曬公務員
巴打可以上網睇睇)
而且唔會驗證
移民先要你proof

如果被發現違禁入境除咗即時遣返外仲要罰一筆唔少嘅錢，睇下啲狗敢唔敢博，去個旅行都驚比人篤灰